耀揚爸爸嬲咗我:((

佢話我爆佢玩69